手足不幸被捕之後記得咳得大聲D

嚇鳩死班毅進仔